浸大學生真係好有腦，柒左仲兜

好心柒撚左就唔撚好出聲啦

自己冇常識仲要周圍同人講

人地肯認低智商其實係好開始

柒左仲學人嬲

人地有用腦架

放相上嚟啦
真係好肉酸,見哂報啦,畀全香港人笑啦,
都仲喺度護短,成個支那人咁

呢條友乜水呀

垃圾bu 女，咁想上位，咪幫下佢地

緊係唔想討論玩麵粉有冇錯啦
因為根本就有錯吖嘛

有用腦有注意安全就唔會係有火環境潑麵粉啦
佢知唔知自己講緊乜野

有腦既表現

其實用完腦都仲玩，係未應該驗一驗智商呢？

你地冇做錯

你哋講到有用嗰腦但都搞成咁，咁我信你哋盡咗力囉。
知你地智力有限了，我唔鬧你哋喇。

宜家jupas係咪10分就入到bu

跟傳統跟老鬼做點可能有錯?!

如果真係意外又唔關你事，
咁下次咪繼續玩囉
唔戴套中出有左算唔算意外? 係咪唔想就唔會有個仔?
係咪咁都唔恥笑得?
真係意外都唔識分

玩麵粉已經係超出常人智商範圍

有2個bu負評

唉 頭幾年dse分唔夠入唔到所謂既浸大
比呢d人入到 好唔甘心 醒過佢地咁多 比個弱智搶左學位
證明香港教育真係on99

錯在燒傷得個幾件而唔係冚班燒死

唔好po 相呀 想上位 叫佢開個ac 自貼算 我諗好快

20分都無就彈撚開啦垃圾
浸你老母大咩
香港只有一大 頂多拉埋UST CU

如果玩嘅時候有用腦諗過安全性問題就應該唔會玩掛，仲要玩第二次？

想問麵粉係生日會可以點玩？

唔係討論玩麵粉有冇錯

麵粉係今次重點，個個都討論緊塵爆，起火原因。當事人就直接忽略

有火玩麵粉=唔注意安全
有火無麵粉=安全
點樣玩火又玩麵粉又注意安全
係唔係連小小邏輯都無

充分體現教育制度既失敗

大學生係要管

頭一兩年20都入唔到8大咖 所以先咁心傷

下面

人性?
好多地方既人連麵包都買唔起
你地大學生咁玩食材浪費麵粉有資格講人性?

根本去在意連登嘅言論已經係低智啦

有腦就唔會玩麵粉啦，on9仔

果句 其實有用腦有注意安全 精警

先得廿分 你有幾醒？

你上個月玩你無事係你好彩
唔好將件咁on9 既事合理化
係一個密封同有明火既環境底下，玩麪粉根本就係反智
無知真係好可怕

就係呢啲人開口埋口話自己大學生又乜又柒
搞cheap哂 “大學生” 呢三隻字

無腦就無腦啦，有注意安全仲會未吹蠟燭就倒粉？

又嚟覺得點火撥麵粉無問題，只要小心就得 次次啲hall、莊一出事，就成班stakeholder走出嚟話呢啲係大學文化乜乜乜，你地無讀過大學唔明架喇，大學咁垃圾你地咪一樣入唔到云云

呢啲hall、莊同咩鬼嘢文化都係被呢班人胡作非為、貪威識食嘅借口。淫soc淫camp就識去，學生會就唔撚理，斷莊就瀨退聯，垃撚圾

為咗啲咁樣嘅嘢去嬲真係

自問有常識唔會咁玩 唉 搞臭哂大學生
講咩有諗安全 無中生有 無啦啦閃燃咩
仲要係傳統 難怪人才城市哂排名跌哂

浸屎片大

問下bu教化學嘅教授睇下佢哋同唔同意先啦

衰咗就算啦, 係到格硬兜真係肉酸 證明重唔知玩過火

浸大真係小學黎

唔睇新聞, 都睇下學是學非喇, 淨係掛住走堂打機
玩麈爆唔止係柒, 真係會死人架
問下留院果幾件, 傷勢嚴重條女, 成件事有無問題 ? 成班友有幾注意安全

老羞成怒

有無人知呢位同學嘅資料, 我地幫佢自首,報畀BU校長知?

諗爆頭都唔明點解要玩麵粉

拎食物黎玩冇團體出聲？

柒少陣當幫忙啦

垃圾大學生

玩都玩得柒過人

呢樣情況就好似有人中出完條女大咗肚（但佢哋根本唔想要），有條友衝出嚟話「我幾個月前咪中出過條女，又唔見我有事？我呢啲又安全又有用腦 」

乜都賴意外 屌你老母生得你出都好撚意外

發生左事就最叻講意外無人想
仲好意思話自己之前都有玩，發生左咁既事一啲都唔意外呀

唔死算你班垃圾好彩
毀容抵撚死

有腦有注意安全
可惜無腦呢

一早話依家d大學生廢架啦

幾年前台灣已經有單死左10幾人
傷又傷左幾百人
都仲有人玩

新聞台話玩左6包麵粉
個量大到咁，係咪真係有腦

人地咪認咗低智商，所以用咗腦嫁啦
係個腦冇用姐

用左個腦都搞成咁
要個腦黎做咩呀大學生
呢個年代真係弱智都讀得大學

係笑你白癡玩麵粉，唔係笑你出意外。
有用腦注意安全就唔會玩麵粉啦 大學生

仲以為佢地住係象牙塔 宿舍咋吓
明知危險都照做 仲話自己係有用腦玩
咁即係代表你地個腦裝屎啦
斬唔明點解次次出事班hall撚都要死兜
兜又兜得柒過高官 簡單D認衰唔得咩
唔通hall education就係教人死雞撐飯蓋

玩麵粉咪已經係錯
咁你又避開唔想討論
咁你實岩晒啦

咁撚厚面皮 岩晒做政府官員

有諗過安全都仲玩唔係叫冇腦，係叫白痴

傻鳩
越講越衰越描越黑
呢D柒事過日就收皮架啦
呢班00後真係

佢既意思:

想同大家講有食過屎
但都有注意衛生ga

乜撚嘢意外冇人想啊？
用撚下個腦都知危險啦，冇睇新聞㗎咩？
因為你哋坐撚住個腦，差d要全棟樓陪你一齊死受啊屌

唔係特登玩火係咩？

係 我都笑左出聲 呢句好撚滑稽

成日屌人地nds 事實係掛住玩廢過人

你個樣最撚安全，燒左都唔叫毀容

個腦生係條撚度又真係無人想既 正如連登仔都唔想屌柒佢地，不過面係人地俾，架係自己丟既

柒完未

先唔講有冇火種, 但麵粉有咩好玩呀屌你

摺撚左間廢大佢啦 專出廢柴
而家係擺明笑鳩你啲交配撚樣抵死呀
吹呀？我皮光肉滑喎

原post條女好似幾正 有冇手足有follow

錯在係潑麵粉嗰個呀
你話燒手都算，依家燒到成面都係呀，害尻左人地一世呀
屌你grad左之後咪hi bye囉
內唔內撚尻呀？點撚樣補償番比人地呀？

好心柒咗就潛啦屌 係要衝出黎柒多獲
開生日party玩撚到爆炸 仲話有注意安全
我就唔知當事人係點 但係出PO呢條友就肯定係冇撚腦

屌你老母弱智咁

有用腦有注意安全都會咁玩
失敬失敬

係咪嬲到冇撚左個腦

好玩唔玩 玩麵粉都有
得閒就睇多啲新聞
咁無腦既人都上到大學
真係腦裝屎

有腦唔用真係好可悲

全世界都知你有腦啦 傻閪

可能想學地盤佬玩英泥

係火附近撒麵粉唔係叫無人想，
係叫擺明想殺人！
之前玩過無事係叫好彩！
而家出事重無悔意？
之前單塵爆唔係發生左好耐，
唔好話唔知有幾危險！
呢d唔係叫低智商，係叫白癡！
呀，唔係，白癡都聰明過佢！
單野連消防都抽你地水就知幾有問題啦！

先唔討論玩麵粉有無錯

讀浸大係咁上下啦

原來係浸大KOL 失禮晒

意外冇人想就大撚哂咩

停啦好嘛

唔理有無玩麵粉，但我真係好想問，玩到成間房都係麵粉，你哋玩完邊撚清潔？

聽聞有閪就可以 但唔知無腦得唔得

係有冇common sense問題
冇乜讀書係咁

最關鍵既玩麵粉有冇錯唔討論

拎刀劈人， 之後唔討論拎刀劈人有冇錯

哂鳩氣 係有腦有安全意識嘅就唔會玩麵粉 咩叫上個月先玩完，你無事只係你好彩 一次無事就以為件事係岩 宜家真係弱智都讀到大學

意乜撚野外，有少少常識都會知啲粉個表面面績大，加上火花就會爆架啦，On99講到自己係大學生好有sense咁

台灣搞到咁大鑊都唔知死
有冇腦

佢個樣真係幾撚安全既😂😂😂😂

如果有腦稍為唸下 你都會阻止呢件事發生啦 講撚到好似唔關你事咁 仲扮曬蟹發悔氣

唔想討論用麵粉玩有無錯
你將錯既野收埋唔講 咁你實無錯啦

係到fake人，上返佢官網睇係Starting from 2018, the calculation of mean admission score is based on 4 core and 2 elective subjects.

今日你最mean

意外冇人想呢句無錯，但係意外就唔笑得你？
關家姐柒咗行出來一樣係意外無人想，點解個個笑佢

可能燒完靚咗

Bu on9仔女累完人一世仲可以理直氣壯嬲豬人地

啲邏輯好古怪，我試過冇事就係完全冇事，連存在嘅風險都直接取消埋
玩麵粉係唔係生日必須嘅活動？既冇意義又浪費

嘩屌收返埋啲牙啦唔該

噢 原來用左腦
仲以為得我蠢姐 原來香港都好多蠢人

有火種都仲潑麵粉叫有腦玩得安全

真係無恥過民建聯

mango仔？

咁都可以話意外
咩事發生左就話意外？
你呢啲所謂「意外」其實如果你有腦真係可以避免
你唔買麵粉既話 都會粉塵爆炸既話就真係意外喇

咁撚樣衰嘅人扮豬......

佢玩完麵粉冇燒親，所以玩呢樣嘢唔係冇腦？

都真係幾樣衰下

就算真係想玩
點解要玩麵粉而唔係非易燃嘅粉呢
安全嘅上網由外國寄番黎都得啦
講到尾一係就無考慮過危險性,一係就懶唔想搞咁多求其喺超市買

之前仲有人同情佢地 見到篇文就呢班人根本就抵撚死

24分入到ust，仲入bu咩

估唔班bu仔咁抵得諗
見含大仔成日俾人笑而家幫手分擔下

到底有幾多人真係知有火情況下唔可以玩麵粉

持平講句連登仔把口最多唔收 都係叫無傷大雅 反正1個星期貨仔就冇人想理

但你話拿面粉去玩燒傷個班就比出面人咩感覺，點睇你間大學...

但都多謝哂 又多個歷史教訓

冇腦到入到大學

條女頭像老江湖？

有用腦會搞到着火?

咩意外冇人想
不知幾想燒哂班傻西

試下佢唔係侵大，一樣會去消費人地

句「好少咁嬲」真係睇到都打冷震
屌你老味 玩到出撚晒事仲衝出黎話 唔討論玩麵粉岩定錯
浸小學生咪呢種囉 衝出黎想圍爐？

佢重點想講自己係大學生

俾錯負評

浸中垃圾敢薑死咁搶口😂😂😂

你咪自己去睇，垃圾u洗唔洗作數據屈佢

你禁多個制去睇下傳理商科先啦

有啲似唐氏綜合症

姐係頭一兩年既人好多都入到bu 唉dllm香港政府 食屎啦
比班低能既入 叫班正常既出黎做野 資源錯配到咁

屌，on9，個個都知危機，仲話玩得好有腦

不如叫佢解釋下點解出事之後佢啲同學仲可以笑笑口

廢物

由細到大都唔知原來麵粉係拎黎玩

有腦就唔撚會咁玩啦

屌你班撚樣唔好笑尻人哋大學生啦
佢哋只係未成熟 而家燒撚完 咩都熟哂啦

咁都講得出就已經證明左幾咁冇腦
如果有用腦就唔會搞單咁既野出黎啦

仲話有用腦，咁做咩仲玩麵粉？ 專登架？

咁撚豬都有2千幾followers

戇鳩完仲兜，就為之「戇兜」

唔怪得啲女扑嘢唔帶套有左 都叫意外

屌你老母講事實都唔比！？

買既姐

大學生都成碌柒咁款

入左果班低能
唔代表入唔到果班正常

你肯定有呢舊野?

d女人係咁 發老脾
但係冇道理冇邏輯 就求其up

想我嬲？

Bu差唔多

bu仔同佢講都晒氣

以前叫塵大定火大

緊係有用腦啦 不過個腦唔太好洗

原post女 private左

原來一d計best 5，一d計best 6 ，簡單來講全部best 5 都係20分仔

面就人地比，架就自己丟
早幾年台灣塵爆咁大穫都唔識驚，唔好話專心溫書攪到報紙電視新聞都冇睇呀

有腦就唔會玩面粉啦
之前玩無事係因為你好彩唔係因為你注意安全啊

收嗲啦低能兒

咁你地又真係抵死呀MA
有冇話錯先

「希望停止炒作」 條友真係弱撚智架喎！ 幾時得閒幫你班弱智炒作姐！ 唔通見班弱智浸幼鳩衝出黎玩晒雜技自焚咁都唔出黎撚下班傻浸鳩咩！

大學生就係比呢挺傻鳩拖低晒

咁既人都係大學生
DSE真係出一班垃圾

有啲文化一早冇咗 係有條友叫極都唔撚聽玩粉
上次係佢今次又係佢 拉人落水

其實麵粉有咩好玩
真係注意安全就唔好玩小學雞野啦

有用腦
但智力得70

補充 你班弱智浸幼知危險就唔會比自己友講話火機燒lin啦！ 弱智浸幼真係弱智浸幼！ 講野會自打嘴巴

有注意安全係指未確認冇火種而且空氣流通嘅情況下大量撒麵粉引致粉塵爆炸燒傷十幾件垃圾？浸中垃圾係咪連埋個腦都送左入堆填區？

無腦都得
你quote緊嗰個回覆入面嘅傻閪咪係例子

如果係注意安全就唔會發生呢單野
好撚矛盾囉

唔理玩麵粉會唔會塵爆
屌你玩撚到成屋麵係麵粉點清理
麵粉都好玩唔好玩埋屎 起碼屎唔會爆先啦

如果係港大學生玩咪唔會出事

係浸大玩先會爆炸

做足安全而發生就叫意外
你乜都冇做喎咁都叫意外

人地巧小甘男女男點點點牙
好少咁嬲之後省略號係做乜鳩

真係注意安全就唔玩麵粉啦

台灣塵爆單野搞到咁大鑊都仲唔知死

最攪笑比自己友爆料話會玩火機燒lin頭！ 班弱智浸幼自打嘴巴

好肯定玩果陣係無注意安全

diu 講到只係自己唔想同人嘈，想息事寧人咁款。on撚9，有用腦先去玩，咁撚大單八仙樂園塵爆做例子仲要咁玩
當然冇人想發生d咁既事，d人過馬路唔睇車，都冇人想俾車撞，不過當佢被車撞到時，你都會講句抵撚死啦

如果燒死左人 睇下條女仲會唔會咁講 仲死撐dklm

條豬西前幾次負碌無出事就當正自己有「注意安全」

其實生日瀋面粉係乜嘢玩法？諗極都唔明，又會濁到咳又難清理！原理係乜

係，連登多小朋友
但小朋友都知玩火危險
慘啊浸中同學

意外冇人想

咁呢單可能係謀殺呢

俾你讀到大學都冇撚用啦愈讀愈蠢 咩事咁睇唔開要玩火呀

巴打係咪有料爆

佢地話有用過腦先決定咁玩

意外呢個字唔係咁用架
即係你刻意由兩三層樓跳落來，跌斷隻腳，咁唔叫意外

相反，佢話上次有玩，但無爆炸，咁就好令人意外

呢間野平時都唔上下新聞，一上新聞都唔係好事

屌佢個樣咁安全梗係唔洗驚塵爆毀容啦
知唔知意外點解 明知有危險仲要去做
冇意外係佢好彩 宜家有意外啦係咪佢負責任先？
講到小心啲玩有乜問題咁
其他同佢一樣冇腦嘅人真係信佢講嘢咪又整多單
弱智 哩啲真係有意外救返佢都嘥氣
到時實怨天怨地但唔會識得自己反思下根本係自己錯

仲要可以柒左都仲敢係ig敢講出黎死雞撐飯蓋果下勁！ 計我話而家既浸會連幼稚園都不如！應該係浸會特殊學校

台灣單塵爆搞到咁大 仲要係早幾年發生

班BU學生咁都唔醒目返去重讀中學啦

這是低智商用腦的結果

清你地唔好同佢計較！ 浸會特殊學校出黎既係咁上下！ 包容下啦

屌你地班連登仔! 我地大學生玩 有用腦有注意安全
但喺有火嘅情況下玩麵粉好唔安全喎
唔討論有冇錯!

屌你小學雞咩 錯就係錯 玩得唔安全係就唔安全架啦
仲要話“我地大學生” 大學生就default 會做得啱？on99 同班老屎忽話因為我大過你 所以我講咩都係道理有咩分別
屌 跟本條友就係諗住開post 攞下自己做“大學生”嘅優越感

抄埋而家中共壓制香港人既口頭禪
「言論自由唔係咁用」「炒作」
講新聞講事實都叫炒作?
你哋唔用麵粉會有意外?
有腦有注意安全? 注意安全就唔會用火+麵粉?

麵粉就自己準備，自己撒，仲要驚爆唔起準備一大堆。個火種又係自己點，唔確保火種冇熄到又係自己，搞到粉塵爆炸就話「意外冇人想」，「之前麵都冇事」，「大家可唔可以畀啲關懷、愛心？等佢地好返先檢討？」，含撚啦你地班浸中垃圾，特別係Hall莊嘅人間廢物啊，玩埋啲鳩屎嘢吹撚到咩文化傳承，到終於玩出事就想用意外卸責，成班賤過地底泥

我比較好奇麵粉有咩好玩

用左隻腦都係咁既水平

玩埋D咁撚戇鳩既野, 出左事就屌人做咩要屌佢地,
唔怪之得依家D大學生咁垃圾

個額都收返埋唔該

話有考慮安全都on99
話有揀邊隻牌子麵粉就話信你姐

慘啊，連登小朋友又唔岩了

玩麵粉就本身係on9啦

有腦有注意安全就唔係咁既結果啦
不如話:我有腦架 唔用咋嘛

就係有人性先笑鳩啲讀 U 嘅低智仔。

唔笑勁啲，下年啲柒頭唔記得你地有幾柒又多一批住院。

起碼半年內，浸大啲柒頭應該會停咗個傳統，唔洗上多次報。

唔笑勁啲，低智會傳染，低智可能唔再柒啲唔玩麵粉玩鎂粉

唔好推 好柒

條傻西係咪以為拋個「大學生」身份就大到人
剩係校園台都好似有幾個巴打讀緊醫
更加唔好提三大既比比皆是

bu 仔學人拎「大學生」黎壓人

Push.豬閪咪發夢做kol啦，低能

其他人類：

搏盡無悔呀

無人想架ok

唔想討論有無錯，
有用腦諗過

佢up緊乜

咪大學生囉

有用腦就唔會玩啦，on99

屌 柒到咁都仲想攞返個尾彩

上個月有份玩

屌d口吻好撚中學雞

原來條囡支莊黎緊試莊呀
有冇巴打報名

有用腦諗過架喇,要怪就關個腦殘啦

咁有腦不如講下麵粉有咩好玩
求高智大學生解答，在線等

連登仔有幾多真係知撥麵粉有引起火燭? 問心啦
都係等人地衰左出意外之後先馬後炮姐抄智者姐
麵粉同人地台灣個單材料根本唔同,
連登仔就衝出黎扮智者" 拿拿拿你睇, 塵爆呀同台灣一樣架, 拿拿拿你冇睇新聞真係呀咁冇腦既, 拿拿拿出事啦而家, 拿拿拿我一早知撥麵粉會爆炸啦...."
真係笑撚死人

浸中係呢d lv

樹大有枯枝 而家連浸大都有

bu狗企撚開d啦社會垃圾

常識教育的確做得差

仲要教育學系喎

連登仔有幾多真係知撥麵粉會引起火燭? 問心啦
都係等人地衰左出意外之後先馬後炮姐扮智者姐
麵粉同人地台灣個單材料根本唔同,
連登仔就衝出黎扮智者" 拿拿拿你睇, 塵爆呀同台灣一樣架, 拿拿拿你冇睇新聞真係呀咁冇腦既, 拿拿拿出事啦而家, 拿拿拿我一早知撥麵粉會爆炸啦...."
真係笑撚死人 [/quote]

bu？

拿, 真ON9咪呢種
真係出左事, 燒埋面
都仲可以不動聲色, 唔覺有問題

呢種人識到真係要避開, 唔好玩埋一齊
佢唔PO STORY 都冇咁大警覺性比到佢身邊D人

所以麵粉究竟有咩好玩... 仲要玩六包咁多 注意乜嘢安全 即使安全都好班人究竟有無認真諗呢啲所謂嘅傳統有乜意義 柒左就縮埋一舊啦 依家燒到咁多人睇下有無人追究 一追究直接玩撚完

點解成段字可以一個論據都冇

自己無知唔代表其他人同你一樣既
仲要大大聲講出黎話自己無知 你都幾好野
粉塵爆炸我就由救火英雄套戲入面學返黎既
無睇過就去睇下啦 死蠢

社會應該檢討下香港大學文化啦
一味做on9野 國際笑話
新加坡大學相對高質過香港好多

我地大學生點玩唔使你教
仲把炮過阿sir做野唔使你教

呢個真, 唔識唔緊要, 唔好係度扮識, 人地唔出事你班連登仔識鬼咩

乜春都話意外無人想,想問下你地玩既時候係如何可以係密封環境下玩火+麵粉會防止到塵爆?
而我假設你地做足晒安全措施,點解會有哩件事發生?
個個都知你地係無心整傷人呀,但係你地係有意做成今次危機喎,哩點係你地點都無得避,柒左就認唔好講咩無人想,唔想就咪撚玩麵粉/粉塵類物質
單單意外都係無人想既,想既就叫謀殺啦大學生

由得佢地唔覺自己錯
個個月都燒幾件就啱架啦

「我地有用腦架，不過依然係咁智障，唔準你地話我 」

其實台灣單野發生左之後，
有大量資訊討論過，亦都提過麵粉可做到同樣效果，
就係台灣咁大單d人都唔吸取教訓，咁先多人笑

有注意安全
好謹慎
Sorry訓左無睇 琴晚佢間hall發生左咩事？

有腦即係刻意想自殺

但佢又講佢就係連登仔口中講果班弱智浸幼

香港只有恆大算得上大學，其他都係垃圾

陰公,條女弱智走去做教育

間中睇下新聞都會知，由細到大都記得兩單，一單n年前工廠，一單前幾年台灣

宜家啲大學生就係冇腦
但冇腦又要唔認
出嚟等渣兜乞食啦

作為大學生既時候

大你老母學生咩
咪又係比錢比時間買學位
一個二個心智比盡咪中學生
做野見好多所謂大學生成碌柒咁
人情世故都唔識 以為自己好醒

你地弱智玩面粉
唔通係我地唔岩?
就算係意外 你地全部都有份

你自己無知就潛啦bu 同學仔

你不如去睇返台灣八仙單野高登post/新聞，大部分人因為件事知道晒塵爆，連事後手術要清創，值皮，切開減壓都會略有所聞

自己無知就唔好咁大聲，顯醜不如藏拙

吾城天下第一

They never learn!

浸小係依種水準

我只係想講100個出黎幸災樂禍既連登仔根本有90個都係同班大學生一樣咁無知, 你呢班人識鬼Dust explosion咩, 想學野就認真睇下Wiki 討論下, 研究下有咩日常接觸到既Dust類物品要小心D, 如果唔係下次中招既咪到你囉
------------------------------------------------------------------------------

粉塵燃燒（英語：Dust explosion）指懸浮在封閉或侷限空間中，或戶外環境的可燃粉塵顆粒快速燃燒，如果在封閉環境中，可燃顆粒或侷限在大氣或是氧分子等其他合適的氣體介質中分散濃度足夠高，粉塵爆炸就有可能出現。
粉塵爆炸常被特效藝術家、電影工作者和煙火設計師使用。

有用腦有注意安全 咁點解仲玩粉 你個腦點用
睇到覆下我地啦
意外係無人想 但你係有腦既一早唔玩粉咪少一個發生/容易發生意外既因素囉

就算唔識會塵爆都唔會玩麵粉啦 事後幾難清理 你班垃圾會清理乾淨咩

霰氣囉，威囉，覺得自己好型，型得好合理囉，唔順眼呀？我地係咁咖啦，你係咪大學生先?
人地傳統鬥牛會死人，我地都係多躂疤姐
用最低價錢，換來一日頭條，連學校都威埋，呢啲先係性價比!

屌！ 你同果班浸幼係弱智姐！ 唔好當其他人都弱智啦！

你講得出睇Wiki討論已經end左topic啦，學野睇Wiki？唔怪得你講野唔似用左腦啦

先唔講塵爆到底係咪常識 淨係講佢地玩麵粉慶生已經夠白痴 大學生仲做埋啲咁撚on9既行為 抵人笑鳩你
利申 大學生

人唔撚笑狗都吠

八仙事件前都可能好多人唔識
依家仲想懶醒copy wiki 出黎串人唔識野
Send 比你啲同學仔睇下好過啦

Bu係冇腦d

Burn U

可能佢想講班大學生係玩特技掛

直情腥講人本質上同大陸人一樣，都係中共國人嚟
你睇連登都有幾多屈毛，盲撐腥講、唔俾踩腥講，導致腥講不能對（黐大陸）症下藥⋯

個腦都好用喔

慶乜撚生

人地有用個腦啦已經但係得咁上下囉
咁樣講人真係好少咁嬲

lm睇同學問佢呢單嘢點睇

衝出黎柒

浸會大學真係好撚正
降格吧啦

有腦有注意安全
條友真係讀緊大學？

改名叫塵爆大學

抵啦死mk
點解唔死幾件浸大mk

咁玩麵粉
都叫有腦

咪撚係到兜啦，柒左就認啦，
就算唔係講塵爆，玩麵粉麵唔啱啦，
咁多野唔玩玩食物。

集體報名去玩麵粉

屌佢老味，浸大特殊教育真係冇撚錯，會注意安全又會點火時散面粉

第一次報導係意外
第二次報導係人為疏忽

教撚壞下一代就有份

咁撚樣衰

點樣有用腦注意安全呀
咁撚多樣野玩係要簡樣危險既玩
你講左有注意安全就係架啦咩 有注意就唔會玩呢d啦
發生左件事7左想拿番揸沙咁
一句意外就大撚哂咩

出左事仲寸柒柒

已經唔係知唔知會塵爆嘅問題
點咗火嘅時候係咪應該格外小心啲
火喎大佬

可能玩果陣講「小心d呀」，就當注意左掛

浸會特殊學校就真

即係蓄意啦

上連登睇post 見到俾好多人鬧低智商 連珠炮發
所以老羞成怒啫 好撚小學雞

每當發動塵爆爆炸時，都會在語尾大喊聲「喝！」
笑點低

白痴仔

我都唔明佢UP乜
注意左安全但係重有火種既時候係度就玩其他野

先唔講塵唔塵爆, PARTY有時會玩既金屬罐噴絲(唔記得叫乜)
都係唔可以有火種

我先唔會知佢地有注意呢D野

比支那學生管

好慘
講緊嗰啲無啦啦俾人潑麵粉燒傷嗰啲人
俾個唔撚用腦嘅人搞撚死 咁就一世

Same 你老母thoughts

唔係想討論玩麵粉有冇錯

屌你老母我地而家就係笑鳩緊你地玩麵粉呀嘛
我都覺得比人燒傷好慘呀 亦都同情
但一單還一單 你地玩麵粉確實係好撚弱智

會唔會政府為咗隱瞞國家煉金術師誕生/逃脫一事而假意製造粉塵爆炸意外

群得啲弱智，自己都咁上下啦
正所謂有難同當

原來連登有咁大影響力
我以為只係小眾
為咗反駁連登仔打咁多字

多得玩粉條粉皮
搞到浸中都變埋浸幼 連台仔都笑9我哋
但係人哋撚知你cai hall 12樓
而家個個淨係會笑香港大學生 話大學生乜乜柒柒
你哋貪玩嗰幾個人就影衰曬成個浸大 影衰埋香港大學生

今朝仲同人講緊:
算la最緊要人冇事 佢哋hall啲人唔係個個都係咁
屌你老母自己衰咗跌咗落地都要拿返渣沙
好心就收下皮先啦 消防嚟到仲要笑笑口咁
依家唔撚係關唔關言論自由嘅事 而係你有冇腦

同事問起乜你啲師弟妹玩啲咁嘅嘢
我都唔知點應好

好少咁嬲

岩呀 繼續玩阿
有注意安全就唔會玩麵粉啦

條友根本就冇用腦 先講得出呢炸嘢

我都唔明 咁麻煩

樓上仲撐bu既人係咪on9?
當年台灣咁撚大獲果陣你地掛住打j定風花雪月？單野講足半年，連生煎包出黎抽水起碼成年都講緊喎。

bu班柒頭仲玩粉，都on撚99

利伸，都係台單野先知粉爆係咩

真心，以前一講香港大學=好高質素
唔知由幾時開始變左笑柄，又比大陸仔恰
成班毅進仔咁撚樣 好失禮...

最搞笑係同一個hall有啲人都仲喺度盲撐
啱啱喺bu grad 表示真係無話可說

依家d大學生英文字都唔識多隻
真係分唔出同毅進仔有咩分別

我見到單野果陣都o左咀，竟然有人咁有guts係到玩粉同燒蠟燭 仲要發生係香港，真係笑而不言

上個月都有份玩！？ 即係有份燒人lin頭定被人燒lin頭呀？？？

最簡單嘅常識
面粉拎黎整野食㗎你地拎黎玩
On99

講返重點 佢哋英文字唔識多隻都算
只要做錯嘢肯認打要企定 有個啱嘅態度已經好好

屌 做錯嘢仲要串77咁 講到其他人都有錯
你咪做大學生喇

我地浸大玩粉歷史悠久
講緊上莊 上上莊 上上上莊 上上上上莊都有玩
一直都無事

果時資歷深既前輩都係現場監督住 做晒安全措施
今次只係意外 我地咁多人受傷你地仲笑
連登仔真係無人性

想問…麵粉點玩？有咩好玩

言論自由唔係咁用咁係點用 ???

上個女慶生都有份玩就=可以繼續玩
BU仔真係天才
我上個月中出條女冇大肚冇性病 今個月可唔可以中出你

點解今朝d報導都見到個燒衣紙 而家無左?
到底有燒定無燒?
有無mon緊post o既bu仔答答

邊止,直頭冇撚腦啦
連意外定義都搞唔撚清,意外全寫係意料之外
如A+B=C,即火加粉=爆,係化學定理,無發生只係好彩
如出街企行人路比車撞=意外
特登沖燈過馬路比車撞=意料之內,無撞都只係好彩

原post 唔係個叫 yamtszyin_嘅人出？
碌咗幾頁提都無人提過
定係我get 撚錯咗？

大家只搵Simon ng

無腦

如果係明知會有機會發生意外都仲玩，難聽啲講係抵死喎

條友ig都好似冇埋

唔安全嘅野一直無事發生就代表安全？
資歷深嘅前輩 做晒安全措施
睇吓有幾多人入左廠啦仲講到自己冇錯

條友話same thought
咁原post 條友即係打一大段字條友
佢好似有問題啲喎

成件事真係好戇鳩
諗極都唔明點解會拎麵粉慶祝生日

你話你未用腦都屌少句
屌你老味原來已經用左腦都咁

Simone_ng你有mon post既就答下我 你話上個月都有份去浸幼傳統慶生party! 根據你地自己浸幼學生講有燒lin頭玩！ 咁你上次有冇玩到姐？

利申 帶定頭盔先！ 我都係根據報導上你地浸幼劉同學咁講我先好奇問咋！

原來浸大學生咁無腦
仲拉到去言論自由 收皮啦

佢nds黎，邊有人同佢玩啊 好心佢就唔好衝出黎7

有預謀傷人

仆街識佢真人
認真佢係好女仔黎
亦唔係dse 考得好差先讀浸大
佢trans 過u

平時見人比人擺上連登
我嘅感覺都係食下花生
而家見到自己識嘅
感覺真係唔好受

我個人都覺得浸大玩粉班弱智好on9
但呢個女仔打左句same thought 啫
未至於要樓上班友咁cap 佢圖
踩到一文不值咁啦

利申 唔係佢隻兵 唔駛屈我

屌 玩燒lin頭
我都想入了

出個冇腦post話自己有腦

成班連登仔完全無理個篇千字文嘅原作者
笑撚死

你為佢好就唔好再爆佢嘅野啦

認咗有用腦注意咗都唔識
唔好蝦弱智啦

收嗲啦柒碌 有冇上黎mon post呀

唔知事主你有冇Mon post

想同你講 係室內玩火已經有一定風險啦
仲要好玩唔玩 玩埋麵粉
出事其實應該預左 唔係叫意外 唔出事徘叫好彩
另外你話你上個月有玩但無事 但唔代表玩火成件事係安全 只不過係當時你好彩 冇引起到爆炸或者火燭

再者 唔好話針對你地bu大學生 正常有腦既人 都唔會室內玩火 地方細 空氣又唔流通 咁容易發生事故 就算你地幾咁注意安全都冇用 唔係次次都咁好彩

仲有話咩香港人唔識尊重 無人性 好老實講 冇人希望有意外發生
冇錯有d連登仔把口係幾賤 但今次件事明顯係你地班所謂大學生 唔理後果 貪玩而做出黎既 怪得邊個??

有時有意無意推波助欄既野
反映左比人爆料既人既為人
「好女仔」
值得思考

呢個仲冇腦過條女

唔知現場有火/有麵粉嗰時將另一樣嘢帶錯入現場就叫意外, 而家有意地將兩樣嘢嗰同一個現場來使用, 意乜q外? 再者上個月都有玩而冇事只係你好彩, 完全唔代表件事係啱嘅, 佢寫呢篇嘢嗰時真係有用過腦?

我爆左佢乜野
我針對返d人話佢讀書差先入浸大
佢唔係一般dse 得十幾分個班on9 浸大仔
唔應該jer 住佢呢個位

要屌就屌埋原本打呢段野個條女啦

有用腦都講得出
言論自由唔係咁用?咁點用呀 大學生

自己on9無知弱智咁玩到出事都仲可以兜
大學生稍為識諗下都唔會出事出成咁啦

最後個句好似高官口吻，唔啱聽就話人濫用言論自由

上個月有份玩冇事就叫做有注意安全？
咩安全呀 睇過？

用完腦都咁on9 ，唔用個時咪仲大獲？

如果上次佢玩麵粉塵爆, 今次班同學就唔會受傷啦

Pm屌撚左佢

炒作 , 慶生
用小啲蝗語啦𨳒你老母

家陣啲大學生係唔係真係無撚腦
連自己講緊乜都未知
究竟佢地個大學學位點考返黎

火同麵粉一齊玩叫有用腦注意安全
冇腦就認啦柒頭
知你睇到 唔撚gur咪開個ac上黎俾人圍屌囉

個個追住件借人post加句嘅same thought嘅豬扒屌，冇人理嗰位真正上個月有玩自覺有腦嘅yamtszyin

識佢 以前中學同個tb一齊
DSE衰左係apa跳舞跳咗兩年

想知死左幾多件垃圾？

老鼠屎同垃圾老餅hall文化

屌真係從來都冇玩過火 更唔好講咩燒lin
呢位main狗唔知佢做乜鳩亂講

抽埋啲低質水覺得好風趣

兩個都要屌 應該原po女del左ig先轉屌呢件

千錯萬錯唔係港女錯

你話早三四年發生呢啲事都話可以可憐下
但屌你八仙塵爆咁大件事都知有明火唔玩得任何粉啦係咪呀
玩粉只係on9純粹笑兩笑 但有明火都玩係擺明腦殘智障

一有柒野就成大班出黎恥笑 大是大非個陣係曬邊？

其實點解仲要死撐，今次真係佢地on9

其實個重點係打後面篇野嘅人 但個個都wrong focus左去repost個個人到 同埋先唔理打篇野個人有冇logic同common sense 唔通係到人身攻擊就好好？講咩人地似豬閪就抵比人燒抵毀容 呢啲咁嘅惡意攻擊好撚低質 個樣完全唔撚關事做乜要攻擊人地個樣

屌真係on9
首先唔明慶祝生日要玩麵粉
其次就係你玩麵粉無塵爆因爲你好彩，唔好合理化自己d on9野

條女咁撚醜樣點解可以咁自信?

今日whatsapp grp先有絲打話自己條仔俾佢姣過

笑撚左 同打風睇浪睇完要人救又要人同情果d仆街有乜分別

浸會幼稚園

有用腦，但玩危險野，即係有用腦諗點玩先可以出事呀？

謝霆鋒有教過 應該好撚多人知

點解連登狗笑人既時候就大大聲多多野講 但叫你地為香港 一個自己住緊 生活緊既地方出下聲 就靜過烏蠅飛過都聽到 成班鍵盤戰士以為人地唔知你你邊個就可以9up幾句當無野 成日將自己既快樂建築係人地身上咁好咩？社會風氣敗壞有冇諗過係你地有份促成

慘，香港未來就咁上下，咁就用咗腦啦

出左事仲打啲咁既野好明顯係無腦啦
個校長就有腦啦
唔該自己比較下

所以話 香港唔需要八間大學 根本冇咁多人值得入大學
殺校啦

殺淨禾地含大就夠啦

好心佢柒左就應啦on9

明明著火係正常反應,無燒著先係意外.佢倒轉咗黎講WOW.

又唔好咁
起碼特殊學校啲同學仔唔會玩麵粉先

知你會mon poat，我擺低呢句
你有腦就唔會玩麵粉

好撚樣衰喎屌你

麵粉有乜好玩, 氣氛
飄撚到四圍係, 事後又難抹
d 㝫窿隙隙都會有
清潔果時唔覺自己玩自己架咩...

係蠢，但都唔洗人身攻擊嘅，陣間比人話連登仔低質，對人不對事

More

有用腦有注意安全?
但點緊蠟燭嘅時候撒麵粉?
咁叫有用腦? 有注意安全?
講得出依句 證明有用腦同無腦一樣

麵粉係攞黎整野食唔係攞黎浪費架屌你老母 讀到上大學都唔識珍惜

其實我沒有對大學生有任何敵意。不過我不認同他們的做法,慶祝生日有好多方法。麵粉?台灣的塵爆事件歷歷在目,不做足任何安全措施,點可以怪人,做人要虛心學習才會進步。
而且,作者文章語氣囂張,大有引戰意味,受網友漫罵,是咎由自取。若作者看到小弟短文,望能反省。

無知問
咁粉塵爆炸 做裝修嗰啲會唔會都危險？

又要威又要帶頭盔呢d連小學 都識啦
玩麵粉唔帶頭盔咪等於沖涼唔帶泳鏡
仲話有用腦

有注意安全就唔會粉塵爆炸啦
小小常識都冇係咪ON9架
冇讀書留意下新聞都知有呢樣野啦

否認 denial
憤怒 anger
討價還價 bargaining
沮喪 depression
接受 acceptance
中學通識最有用嘅嘢，浸中學咗未

咩叫影材料? 攞料下話，一係大陸仔，一係仲衰，用埋d垃圾大陸用詞。

唔好影衰BU 出少句聲啦屌你老母

咁on9點尊重啊

一大做呢d野先有光環 其他u唔該安份守己讀書

明明就係幾個「大學生」玩出火 但就blame晒全港既大學生

係囉 至衰都係啲麵粉自己飄落啲火度啦

點解咁大個人都可以咁智障？ 玩麵粉

屌好撚樣衰呀死豬閪

意乜外 意外係意料之外
但你玩麵粉令到塵爆
呢個係抵死係咎由自取
呢啲普通常識有睇開新聞再去詳細睇下
根本唔會發生啲咩事

用左腦都唔知玩麵粉嘅risk
原來bu係特殊學校

典型90 00後死唔認輸性格。

啱呀 輕生果時都有玩
唔好叫浸大啦 叫柒大啦

影材料係乜撚野

有用腦有注意安全？ 即係佢哋係完全冇安全意識，根本唔知咁玩法係有危險

屌你老母，你班大學生柒撚到咁點撚樣唔笑鳩你地呀
自己柒撚左依家叫人唔好炒作
仲有你依條女未撚發生意外個樣已經好似毁撚左容咁 返屋企攬撚住老母呻下啦

咁似龍懷騫嘅 係咪佢真人

台灣八仙樂園
戶外場都照爆

自己冇常識仲要周圍同人講
^^^
屌你連登仔咪又係馬後炮

讀得bu係咁上下啦

唔通話 用腦 玩煲蠟Or玩天燈就無事？ 一開始玩面粉就是錯
連個錯咩都唔認 就沖出來柒

有腦有注意安全就唔會玩到爆炸啦 咁多單野都未學識 仲話有腦

龍懷騫UC Berkeley 畢業
同浸幼唔同level

你地依家blame the victims 呀
今次本來做晒安全措施 出意外只不過係唔好彩

大學生個朵就係呢班垃圾玩臭哂

yam tsz yin驚到del ig縮返入老母個閪到？

大學生 90/00後 畀人一碌鳩打沉咗一船人 真係多得呢啲垃圾唔少

意外？無腦無常識咪認左佢囉。你覺得係意外咪再同樣玩多次睇下仲有無意外囉傻鳩。等於過馬路衝紅燈俾車撞然後話意外，依啲唔係意外，依啲係抵死。

你同佢都一樣啦 明明係兵話自己唔係
明明冇用腦又話自己有用
宜家啲大學生

現實得罪連登仔俾人擺上嚟+女性係度會俾人踩多兩腳 ！

無腦
認錯咪得囉有幾難

以前識個讀浸大幼教讀讀下走去做傳銷
浸大啲學生

好人好者點會讀BU姐

唔係幫班垃圾大學生
連登仔都唔會認錯啦

乜浸信會大學生咁垃圾架？

「你無讀過大學你唔明架啦」

其實佢地個腦係咪裝屎？

意外係意料之外
問題係早幾年先爆左八仙粉爆
我當你唔識physic 但係做得大學生都留意新聞啦掛

唔係嘅，明知有果個危險都繼續玩就係弱智啦
唔係永遠唔過馬路呢d廢話，而係過馬路你都會再留意下安全
撒粉無必要又on9又弱智，都可以拎嚟馬路比就on99

繼續挑機

上連登仲未知連登規矩？幫緊你都仲要俾你屌 ？
冇腦架真係

點解有 d 人一出世就咁安全，公平咩

有用腦 就諗吓麵粉可以幾大獲啦 你有用腦都諗到 呢個係有機會既意外啦

玩下掟蛋糕咪算囉 掟極最多咪俾人話浪費食物 唔會入醫院啊

用腦窩 個腦肯定裝草 所以用完都係咁

唔係嬲既咩 嬲完拿？ 等你條垃圾上黎嘈

愈兜愈柒

出色，將唔應該嘅事講到合理化，唔做辯論狗嘥咗啲
浸大同shitty都係on99

先唔講玩唔玩麵粉，咁大個人有腦就唔會拎食物黎玩！

又喺度濫用blame the victim，麵粉自己準備，自己撒，火自己點，自己唔整熄佢先，炸傷自己呢啲叫抵撚柒死！浸中垃圾由細到大讀屎片，個腦送撚晒去隔離垃圾站回收堆填

屌你老母柒咗就收撚皮啦係咪嫌BU未柒夠？
用咗腦都仲玩咁啫係你地根本有心燒傷人地啦係咪？

繼續推卸責任啦浸中廢物，愈死兜愈諗點解唔係炸死人等你地班柒頭可以打「Rest in pieces」滿足想打卡嘅垃圾心理

有注意安全但發生咗不必要嘅意外
有腦但智障

老實講大把人做過或做緊大學生, 唔見得好似佢地咁弱智, 好心唔好用"我地大學生"黎強行代表全世界咁

bu=bibubibubibubibu

其實咁夜玩啲咁嘅嘢
咁多人瞓晒如果真係火勢失控
會有幾多人受牽連走唔切
燒死幾多無份玩嘅人
就係因為幾個人自私同無知
搞到其他人要陪佢哋受害
而家仲要有啲人唔識反省
覺得玩下啫無死人好少事
真係好恐怖

其實bu都係主要做大陸人生意既爛鬼地方黎，local 人入得去都知叻極有限

好撚柒 冇眼睇

玩到過晒火位 應該大火啲 睇你仲會唔會出黎9up咩控制好晒 意外無人想呢啲廢話

麵粉就自己準備，自己撒，仲要驚爆唔起準備一大堆。個火種又係自己點，唔確保火種冇熄到又係自己，最後就搞到粉塵爆炸。我而家就係屌撚柒班搞手，班「加害者」，不過呢班柒頭而家自己受返晒，當堂忘記所有嘢係自己一手做成，想用「受害者」身分搏人同情要人唔好話佢，含撚啦成班廢物，浪費納稅人嘅錢供你班垃圾讀大學玩埋啲濕鳩遊戲仲聲大大話「傳統、文化」，毀容自己受返一世啦！

慶生關玩面粉咩事？唔好on9得唔得

言論自由唔係咁用係點用？？

Simone Ng同涉事同學 如果你睇緊 我想同你講

第一 上年你地成班同樣地 玩粉玩蛋糕玩到成𨋢都係粉係cream
我呢個局外人當時喺部𨋢入面同你地成班麵粉撈cream人 都俾你地班搞到成身cream 成身粉
最好笑係你地全部若無其事唔覺得有人喺度仲要大動作係咁郁 會唔會太囂張太過份？

第二 你地搞污糟成部𨋢 我無誇張 係成部都係粉同cream 邊個清潔？

第三 如果 玩到成部𨋢都係粉 試下如果喺𨋢著火 睇怕唔止燒’傷咁簡單 然後你地有機會累死其他搭𨋢嘅人 例如我

第四 唔明點解你地班人傷哂仲笑得出 俾啲攝記影埋相登埋報 唔該你地玩之前諗下人諗下自己 殺到埋身仲笑得出

理直氣壯之前 用下個腦諗清楚自己有無資格 唔好單純覺得受害者就大哂講乜都得

嬲？憑咩 你地影響左幾多人同校方知唔知？

屌你冇腦除左呢件事真係冇撚腦之外，係唔想再有人去做呢件事，同你班柒頭一樣樣

鬼唔知意外係意料之外，但宜家係你班柒頭主動去引發場意外

真心幫唔落

連登仔都咁駁
我老豆無上連登 都差啲屌埋我

“睇下呢班7頭，讀條撚咩”

“屌你 我畢業你無去？我間學校紅色”

正確嚟講意外係無得預防，但呢單係有得預防，根本唔屬於意外，係佢哋自己做出嚟嘅人為事故

但小姐 依單唔係意外喎

咁佢地本身係無錯嘅
錯嘅係佢地老豆老母姐
生啲弱智出黎又唔好好睇住

仲要話唔討論「麵粉」前提下
身為「大學生」 嘅佢地係有「足夠」嘅「安全意識」

邏輯狡辯一流
果然係大學生

同佢手上隻老鼠一樣樣

你自己係學校問返d 同學仔認唔認同你地今次所做既事，相信大部份都唔想認你地係浸大人，好柒。

起呢1條仆街底啦，吊多佢2次。

好撚肉酸

有用腦 但個腦生喺邊先

畀多啲人知

注意安全唔係你話有就有 人地一眼睇得出啦 當然唔排除真係唔識塵爆

一定要講
唔好再俾依d仆街亂鳩咁嚟

支持出多兩個叫春 post 為香港出吓聲

比人燒到毀容果個又唔係佢
佢講咩都得

為Simone Ng推post
佢低智商所以唔知有幾影響人 原諒佢啦好冇

都冇點驗

有用個腦諗嘢： 如何安全地玩火。
如果今次真係搞到火災，燒死啲唔關事嘅同學，我睇你點講。

推 講多啲

推到上報,等請浸中既腦細知道D浸中仔係幾咁弱智

佢果然係弱智

柒夠未 你有撚資格嬲咩

係惱羞成怒

「咁不幸嘅事冇人會想發生，相信搞手們已經做好晒預防措施，但無情嘅意外真係無法預料。希望嗰幾位同學安息，亦希望班以踩大學生為樂，毫無同情心嘅網民停止說三道四，再喺傷口上灑鹽，謝謝。

#RIP #意外嘅嘢冇人想 #大學生是原罪 #他朝君體也相同 #一世XXHall人」

咪又係上facebok/instagram打上面段垃圾呃like然後下個月再玩過，班垃圾爆死完畀盡一個月其他垃圾已經唔撚會記得佢地啦

所以我有講「其他涉事者」

啱啊, 支持繼續玩, 下次燒埋佢地全家

真係豬閪喎 唔係講笑

人地有腦兼靚女KOL黎架 不知幾靚 唔準你咁講野
PS 好少咁嬲...

大學生

如果受傷個個係佢屋企人
仲打唔打得出呢段野？
本身玩到面粉點火已經係蠢又唔睇新聞
仲post埋呢段野
證實個腦真係冇撚胖 蠢撚過閪 更加覺得話得佢地冇錯
成班戇鳩

94個bu仔

有用腦就唔會玩麵粉啦

佢個嘴做乜撚嘢事 好撚嘔心

大學生啲思路真係好奇怪。。。。。

唔想有意外發生。。。但係火中玩麵粉。。。。

風頭火勢 仲夠膽駁嘴 都幾夠疆

試吓住院嗰個係佢重會唔會咁講，有用腦喎

我有用腦有注意安全架 不過都係爆炸咋嘛

你都有用腦有注意安全架 不過都係比人搞大個肚咋嘛

On9, 得lihkg笑你咩
我阿媽睇到單新聞都笑你地弱智啦

想整天婦羅姐 大家唔好咁

無用埋右腦

咁既智商炸撚到變屎餅都無所謂啦

意外冇人想...柒真係冇計

無腦就無腦啦.....
宿舍係比你咁用咖咩

先唔講你地玩得安唔安全
玩完要校工幫你地執手尾清場已經夠仆街
仲好意思咁大聲

咁又係呀！ 不過我呢D鍵戰點都唔會低質到玩燒面粉同玩燒lin頭掛

大學生玩麵粉玩水 咁大個人仲玩埋d低B嘢 笑撚死人 不如去公園玩泥沙？on99

推

如果佢要反思要反省，咁佢地仲會係victim 咩

哦 原來係佢

坊間討論塵爆覺得你地弱智低能抵死叫故意炒作；
你地on9撥麵粉有意外唔俾人屌果D又係叫尊重、正當使用言論自由
言論自由唔係咁用

想學嘢睇wiki ?

玩麵粉再玩火已經係錯
story ends

完全係可以避免既人為意外

尹光靚仔試正好多

如果玩到爆炸都可以話自己有腦
咁佢肯定係想蓄意謀殺
先會覺得自己有腦諗到用呢個方法扮係意外

佢地唔知連babykingdom都笑緊

佢應該慶幸上個佢吹臘燭果時無事，而唔係視今次係一個不幸。錯曬觀念

好天真

佢哋竟然係覺得d入唔到u既人 葡萄先笑佢地

其實 blame the victim 只適用於受外界影響而發生意外嘅受害者

呢單嘢
火 係佢哋自己點
麵粉 係佢哋自己提早預備
室內點火 係佢哋自己揀
全部都係玩嗰班人自己推自己去發生意外
唔係佢哋無知 根本唔會發生

再講就算無發生意外
屌你老母掉麵粉點撚樣清潔
比你清咗啲 清潔工都係要執手尾
呢啲係自私

條友喺HKBU Secrets 繼續護航

Source:

係有腦阿 但生起屎忽到嘛

屌，睇到笑

玩到出事之後嬲，屌柒人地話佢地！就話言論自由唔係咁用

究竟面皮有幾厚先可以咁講得出！

有意外大家都唔想真係好on9
你唔想有意外咁有無盡力去避免呀
個fd仲係醫院訓緊你無事係度講風涼話？

幾時有人話過佢地特登玩火
話抵死係因為佢地冇常識
我諗大家(起碼我係)都唔想有意外發生
同話佢地冇常識/on9/低智商/抵死etc係冇衝突個喎 因為事實就係咁

浸會中學

喺廚房用麵粉導致爆炸先可以話係意外

之前玩嗰陣唔爆其實先係意外 而唔係今次

手粗 冇波

香港政確每次都抽得好高質
曲到圓

安全麵粉套裝

應該要準備埋無火蠟燭

有腦就唔係入BU啦

意外都有分係咪人為
意外唔撚係大哂
乜撚野意外冇人想

浸大上至管理 下至學生
可能仲衰過嶺大樹大

連登仔又笑我地 嬲！

對自己太有自信

咁都叫意外

即係拎住易燃物品再點火然後爆炸都可以話冇人想，係意外

啲大學生讀咩書讀到是非不分

自己貪玩爛玩安個名目出嚟。老老豆豆, 上到大學無理由喺守則寫明唔準玩麵粉, Pantry以外唔準生火, 連生日蛋糕點支蠟燭都唔得。小學都係話保持環境衛生整潔, 不準亂拋垃圾啫。

大學好多時無咁多規矩, 同學生會、Hall莊有比較大權利, 係因為大學生已經係成年人, 理應成熟自律, 知道自己嘅責任, 同時亦都係避免大學管理層權力過大, 無得制衡同損害學生權益。浸大已經出名多規矩, 所以先被人笑係浸中。我好希望學生得到權力, 唔係剩係識悍衛自己玩麵粉

有好多人努力緊唔染紅、唔畀左膠入侵、唔要有強制普通話考試作為畢業條件、唔要有辱校罪, 同校同學就算唔幫手都唔好做埋呢啲嘢拖後腳啦

唔講以為係連登仔 炸9班 mk浸中仔

有注意安全 都出事? 用安全套叫注意安全?
禁撚柒

無啦啦又關言論自由事

原來大學生真係無腦架

有用腦同有冇善用個腦係兩回事

搏盡無悔

乜撚野好開心玩到傻嘅情況 依家玩麵粉講明左係傳統就係人都知會玩啦 即係可以自己選擇埋唔埋堆玩啦 護完航未呀柒頭 你估佢地即興玩即興拎到六包粉出黎咩 條友係咪弱智仔黎

Bu仔本身存在感好低，經過呢件事往後個個都記得呢班人係無腦

浸大粉塵呢件事跟本已經揚出國際，台仔都笑緊我地香港既大學生唔識吸取教訓
事實就係你地班浸大學生搞到人地對我地香港大學生的印象差晒，冇人會知你地係浸大，人地只係知「香港大學生冇腦自制粉塵爆炸」

錯就要認，打就要企定

笑撚死我
咩叫有注意安全
成班on99咁叫人點尊重你呀屌

101負評係咪就係果堆浸大學生同佢地d朋友

浸大今鋪真係柒出國際

無理性分析，但係有用腦
屌你啦，仲識講話麵粉係食物
玩乜撚野食物呀

柒撚咗唔屌你屌邊個 唔通叫連登巴絲送果籃去醫院咩

原post靚女？

其實下次不如玩汽油? Ok 㗎我覺得～D味又正～玩麵粉out嗽

flame the victim

柒左咪算囉
仲咁多野講

其實佢知唔知咩叫意外?
諗過晒評估晒知道有風險都仲要做, 出事果陣唔叫意外

你話真係無留意粉塵呢樣野,無心之失都算
講到自己有腦有注意安全都仲搞到咁嘅後果, 唔係叫抵死, 都叫蠢死啦, 用完腦都仲係咁, 個腦裝草架?

唔使驗啦，直接人道毀滅啦

佢就係yamtszyin? 唔想無關嘅人俾人借刀。

佢disable咗你都有佢ig啲相

咩叫都係果句意外冇人想？ 無知就無知啦！ 仲要危及到其他唔關事既人你地就落地獄啦！

仲有無知無腦唔緊要！ 仲要死雞撐飯蓋企硬唔知衰果下慘

其他國家會有啲玩得更大／更ON9 既行為，
但人地唔會唔知自己玩緊火，只係因為想玩火而玩，
你可以話人地一樣On9，但人地唔會咁無知同無常識

未有台灣個件事都可以扮唔識野唔好彩
粉塵爆炸報紙報左幾耐 班傷者有幾慘冇可能唔知
呢班人唔單止冇常識 隨時連新聞都唔多點睇
有腦會注意安全既話仲會會玩粉?

咁你又係廢左啲嘅，你都係收下皮先啦

有無多啲料爆

係呀 咁但係Same thought 唔係同罪？？

白痴仔 好玩唔玩玩面粉 有咩好玩
咩意外無人想 攞呢句黎打飛機
柒就柒啦 講到好理所當然咁

係浸大嘅都覺得佢柒，講到好有理咁，又要威又要private加del相

其實我想問好耐
人為事件仲算唔算意外？定叫抵死？
我對意外嘅理解係例如架車失控之類，冇辦法控制先叫意外

一樣咁有腦

係咪借新聞博出名上位呀
咁既歪理都講得出
真係關心佢啲同學既仲會唔會咁得閒又有心機開post鬧人呀
拿拿聲縮埋整沉單野過幾日就無人再屌啦 依家咁樣炒返起咪仲引得多人屌

more please!

thx for information

下好撚柒呀佢 有用腦會咁樣？
膠少陣啦大學生 嬲你老母生到你咁蠢

我唔知麵粉點火有危險，但我諗我依一世都唔會玩依d野，因為好撚on9 而且我正正常既腦真係諗唔出玩依d

臭雞等做連登仔既肉便器啦

以後我請人cv見到係大學生尤其係97後出世既浸幼fg都要先做個智力評估後再考慮請唔請！ 見到佢地無知，唔知衰 ，行為又可能危及到他人以及自我中心真係好撚小朋友⋯⋯ 日後出黎做野點生存呀

柒左就應該收聲

要有幾撚蠢先可以柒完再柒
未來社會真係唔敢想像

到底係唔係無腦呀
唔通有人醉駕炒車之後仲要怪人責怪個司機?
麵粉係食材呀，唔係用黎玩的，班死蠢係浪費緊食物呀仲要燒傷人呀!
條死蠢就真係濫用緊言論自由啦

yamtszyin躺著也中槍

好撚樣衰

段野係佢打 你睇清楚

弱智當然唔覺得自己係

其實冇認，佢話係「人口中」

講到自己好有理咁，玩麵粉一直無發生過事就代表安全？玩唔係問題，唔該玩得安全啲同有common sense啲，唔係到出事嗰陣先話係意外

連登仔話大學生好高汁㗎喎

出咗事都仲可以唔知事情嚴重性同問題係邊 仲要係到屌人怪佢地，真係咪衝出黎柒啦，港女同無知真係好可怕。

打啲邏輯錯曬嘅嘢
影衰大學生
燒果個應該係佢先啱

有請 敷mask之王

玩到爆死左先叫大錯咩

真係好嬲

低智商果句就岩

第一張圖最尾果句 "佢地係咪真係犯左大錯"

咁都唔係大錯? 出晒事都唔知件事嚴重，到底佢有幾 on 9。
件事只係好彩無燒埋其他嘢引發火警, 無人死亡咋。

話佢地間學校係中學真係冇錯 常識又冇 禾含已經過咗佢地

貪生怕死先係Man

浸大今次的確一鋪清袋
仲有無公司敢請浸大生呀？

有用腦就唔會玩D咁低能既野啦

唔好再po佢個樣好嗎

錯就錯啦 咁多藉口
一個成年人嘅承擔都冇仲話讀大學
自己退學讓返D教育資源出黎啦
希望BU考慮將班涉事學生退學
將資源交比真正有需要嘅人

其實玩嗰陣點解會諗唔起
火+粉喎
八仙嶺事件唔係好耐架咋

麵粉有乜咁好玩
你話白粉都情有可原
麵粉

乜你想追龍啊？

唉，唔該呢d人唔好入地盤呢一行

意思工程

行行都唔會啱

依家d大學生質素真係每況愈下

地盤高危工作
佢地死佢地既事
唔好累到其他人
30幾歲人睇到呢單新聞
加上做工程呢行
真心呢班人唔好接觸工程

做錯野永遠唔認嗰挺

越來越覺得係唔係大學生都唔重要 做人首先最重要係要有腦

假

佢有冇諗會炸左間學校？
影響埋智力正常、冇份玩嘅學生...
冇獨立思想、人玩你又玩，枉為大學生

條bu傻仔 假膠扮勁

Bu班垃圾

閪門Ng 那來的自信

哪*

依家唔止柒 仲要無手尾

有用個腦注意安全？咁意外既罪魁禍首應該係空氣！錯左空氣！ btw大家記得要捐錢！

意外

意你老母外
明知有危險可以好大獲仲玩

自己做錯野，嬲咩?
自問你有咩資格嬲人地講你咩?
你毀人地容咁就一世啦知唔知啊，
嚴重d可以死人加，咁得閒理人地講咩
少少反省都要啊?依家你地唔係受害者wo
你地係加害者啊，賤人

好快香港所謂嘅大學生質素就會變到同台灣差唔多、狗屎垃圾弱智都係大學生

成班BU柒左仲唔認 死傻仔

[浸大] 消防處迅速拍片教塵爆逃生法 任何仁示範毛毯滅火

大學雞好多係腦殘
一玩就一定要搞得大先有好成就咁
好多認為自己好撚勁 點知冇一個好掂

樓主自己都應該係Bu 重好憎條女添
好明顯借刀啦 條女借圖圍內攞光環姐 唉派系鬥爭真係一子錯滿盤皆落索 真心膠個個反而無人po 上黎

成班仲柒過班官
做錯野仲係度兜兜兜駁駁駁
就算真係Blame the victim又點，blame得不知幾好
鬼叫佢地咁戇鳩咁蠢咩大學生

慶生 輕生 差唔多音 又柒 點解咁多人用

支那知青

有用腦有注意安全就唔會出現呢單野啦

正到

Ching 驗下眼好wor

點樣share sticker出黎

問心
簡直係人間性器

已經樣衰架啦，仲要無腦，第時畢業點算呀。

我屌 弱智真係有樣睇

弱智真係要學識低調

人地低智商已經好慘 唔好再推啦

慶生

仲推窩你 有冇同理心

推 = 冇同理心
有火嘅地方玩麵粉又 = 冇用腦

就係因為用咗腦先至會玩啊
意外嘅嘢佢地想？

你地班仆街最叻就係淨係 blame the victims

我只係知Simone好慘咋
所以唔好再推啦
我唔得閒睇你D偉論

香港真光

咩好少咁嬲笑撚死

原post呢？起得咁少？

明明成件事嘅起因就係因為有人冇腦玩麵粉但避而不談，仲要講到好理直氣壯，真係爲香港下一代擔心

唔好再推啦

低智商弱智既都入到大學
究竟讀左咁耐讀左d乜？

件事係慘嘅，但發蠢惡又真係肉酸咗啲囉

你地咁都唔明
佢話佢地班低智都有注意安全
即係話佢地有準備安全套囉

「其實有用腦有注意安全」
即係話自己智商低 個腦唔察覺危險
所以覺得安全

好樣衰

咁多個post 都重未有人起個幾個人底

西門個樣似九十年代鄭中基

Bu仔

西門

沙培 15grad

如果佢哋事前知道咁玩法係一定會出事而照樣咁玩嘅話，咁佢哋就係白痴。

其實麵粉有咩好玩

有份玩麵粉
有無份清潔呀

邊個人爛臉

我想知佢知唔知臺灣單嘢？ 真係戇鳩大學生一個

有用腦仲咁做 咁姐係蓄意傷人

意外

喱句真好笑

精英大學生
利申 hku

原本想留言笑下佢
睇完佢既樣
算啦 唉

成張相得一條女比較個樣
個天做咩咁大整蠱
好撚慘

佢之前讀痕管
唔知用咩方法升上bu 所以日日搏盡無悔
禾含又贏

每日推一推比佢知道個醜字點寫

成班入面冇一個靚
我諗係好多人由細到大既學校經歷

起碼好過ust

唔係喎
ust 少女
但高質比例上唔差

言論自由唔係咁用？

自己無腦，燒鳩人，重唔知錯係到死賴無人想，根本就無悔意

柒左就叫人咪講，同中共狗censorshop有也分別？

大家都識咩叫尊重，但尊重唔係比你班死不悔改同無勇氣承擔責任既人

以得觀察所得，dse大學歷考入最低要求個堆degree換算返al, 能力=以前1d1e中英2e. 但以前2C2E,1D1C2E先入到最低層次個堆degree, 咁證明左d咩，低b的都可能做大學生。仲要考生數目少左幾倍，唉，未來真係

聽聞佢地讀HR
自己都管唔掂，點做HR呀？

爆多d料

Push

低智商都可以用腦既，就係諗過先做返啲咁低智商既事

係麵粉既錯 邊關佢吔事

Hong Kong Burning University

本身見到個page name 想follow
但點解講出口既野咁撚垃圾

典型既有人用劍殺人
有罪既應該係把劍

依個case邊個係victim啊？
明明就係咎由自取，唔好以為有「無知」依塊遮羞布就大條道理覺得班學生係無辜。

Y P Cai 🔥

做乜鳩呀你 曲直都唔識分點上連登呀

好多嘢有風險但都可以玩
但有諗過都知呢樣嘢風險好高 後果好嚴重

有用腦注意安全會係當時玩麵粉

曲成咁都有得屌
啱啱返出黎?

言論自由係點用

可能以後曲都要講明